\makeatletter

\pagenumbering{gobble}
\vspace{1cm}

\begin{center}
	\textbf{Témavezetői visszaigazolás/véleményezés}
\end{center}

{\setstretch{1.0}

\noindent Igazoljuk, hogy \@authoronename\ifthenelse{\equal{\@authortwoname}{}}{}{\ifthenelse{\equal{\@authorthreename}{}}{ és}{,} \@authortwoname}\ifthenelse{\equal{\@authorthreename}{}}{}{\ifthenelse{\equal{\@authorfourname}{}}{ és}{,} \@authorthreename}\ifthenelse{\equal{\@authorfourname}{}}{}{\ifthenelse{\equal{\@authorfivename}{}}{ és}{,} \noindent\@authorfourname}\ifthenelse{\equal{\@authorfivename}{}}{}{és \noindent\@authorfivename}
hallgatók \emph{\@title\ifthenelse{\equal{\@subtitle}{}}{}{: \@subtitle}} című dolgozatukat az alulírottak szakmai irányításával készítették el, és javasoljuk az említett tudományos munka bemutatását a 2018-as XXI. reál- és humántudományi Erdélyi Tudományos Diákköri Konferencián (ETDK).

\vspace{1em}

\gdef\@supervisorbox{
  {\noindent\bfseries\@supervisoronename\unskip,}
  {\noindent\@supervisoroneaffiliation\unskip\par\vspace{1em}}
  \ifthenelse{\equal{\@supervisortwoname}{}}{}{
    {\noindent\bfseries\@supervisortwoname\unskip,}
    {\noindent\@supervisortwoaffiliation\unskip\par\vspace{1em}}
  }
  \ifthenelse{\equal{\@supervisorthreename}{}}{}{
    {\noindent\bfseries\@supervisorthreename\unskip,}
    {\noindent\@supervisorthreeaffiliation\unskip\par\vspace{1em}}
  }
  \ifthenelse{\equal{\@supervisorfourname}{}}{}{
    {\noindent\bfseries\@supervisorfourname\unskip,}
    {\noindent\@supervisorfouraffiliation\unskip\par\vspace{1em}}
  }
  \ifthenelse{\equal{\@supervisorfivename}{}}{}{
    {\noindent\bfseries\@supervisorfivename\unskip,}
    {\noindent\@supervisorfiveaffiliation\unskip\par\vspace{1em}}
  }
}

\begin{minipage}{0.28\linewidth}
~
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.71\linewidth}
  \@supervisorbox
\end{minipage}

\noindent Kolozsvár, \today

}
\makeatother
\clearpage
\pagenumbering{arabic}
